{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 브이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後11時、チェックアウトは午後1時です。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合は追加費用が発生し、当日現地にて現金にてお支払いいただくことになります。 業者の都合によるキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理され、業者を訪問して直ちに払い戻しが可能です。 客室情報は業者の都合により随時変更される場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 未成年者の入室可否は直接業者に確認した上で予約を進行する必要があります。 未成年者の予約によって発生する入室拒否や予約キャンセルなどの不利益は当社では責任を負いません。 貸室のご利用は土曜日の7時以降の3時間可能です。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に付加される場合があります。 客室番号とデザインは提携店の運営状況を考慮してランダムに割り当てられます。 夜間時間に騒音が発生しすぎる場合は退室措置が可能ですので、静かにしてください。 客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。 ペットと一緒に入室することはできません。 入室のご利用案内をさせていただきますと、予約に応じて朝食サービスを提供し、月曜日から土曜日まで宿泊客を対象に朝食を提供します。 全客室には2mx2mの大きさの大型ベッドとマッサージベッドが備えられています。 出張のお客様のためにツインベッドルームも完備されており、VIPルームとスイートルームにはカラオケ施設が完備されています。 スイートルームにはビームプロジェクターが備えられており、大きなスクリーン画面で映画を鑑賞することができます。 全ての客室には使い捨て用品がなく、環境に優しい設備が完備されています。 洗濯物は家庭の洗濯物のようにサラに洗濯して提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後11時、チェックアウトは午後1時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合は入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加費用が発生し、当日現地にて現金にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "業者の都合によるキャンセルが発生した場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "業者の都合によるキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理され、業者を訪問して直ちに払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は業者の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接業者に確認した上で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間帯について教えてください。",
            "answer": "貸室のご利用は土曜日の7時以降の3時間可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に付加される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況を考慮してランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間時間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間時間に騒音が発生しすぎる場合は退室措置が可能ですので、静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供について教えてください。",
            "answer": "入室のご利用案内をさせていただきますと、予約に応じて朝食サービスを提供し、月曜日から土曜日まで宿泊客を対象に朝食を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられているベッドのサイズは何ですか？",
            "answer": "全客室には2mx2mの大きさの大型ベッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ツインベッドルームはありますか？",
            "answer": "出張のお客様のためにツインベッドルームも完備されております。"
        },
        {
            "question": "VIPルームとスイートルームにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "VIPルームとスイートルームにはカラオケ施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "スイートルームでは何ができますか？",
            "answer": "スイートルームにはビームプロジェクターが備えられており、大きなスクリーン画面で映画を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には使い捨て用品はありますか？",
            "answer": "全ての客室には使い捨て用品がなく、環境に優しい設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯物について教えてください。",
            "answer": "洗濯物は家庭の洗濯物のようにサラに洗濯して提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 825
    }
}